---
title: "malliraava song lyrics"
album: "Pushpaka Vimanam"
artist: "Ram Miriyala - Sidharth Sadasivuni - Mark K Robin - Amit N Dasani"
lyricist: "Rahman"
director: "Damodara"
path: "/albums/pushpaka-vimanam-lyrics"
song: "Malliraava"
image: ../../images/albumart/pushpaka-vimanam.jpg
date: 2021-11-12
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Fl3jqxrCRs8?start=35"
type: "happy"
singers:
  - Hariharan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundey anchuna meetipoyinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundey anchuna meetipoyinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koti aashala meghama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koti aashala meghama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Reppapaatuna vachhi poyina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Reppapaatuna vachhi poyina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rangu rangulaa swapnamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rangu rangulaa swapnamaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enduko maari antha thondara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enduko maari antha thondara"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppavaa idhi nyaayama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppavaa idhi nyaayama"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tirigi raava nesthamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tirigi raava nesthamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vadhili kadhilina praanaama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vadhili kadhilina praanaama"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malli raava malli raava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malli raava malli raava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheekatainadi naa lokaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheekatainadi naa lokaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopalevaa, choopalevaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopalevaa, choopalevaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotivelugula nee roopam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotivelugula nee roopam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raalevaa raalevaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raalevaa raalevaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo saari naa kosaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo saari naa kosaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malli raava malli raava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malli raava malli raava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheekatainadi naa lokaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheekatainadi naa lokaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choopalevaa, choopalevaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choopalevaa, choopalevaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotivelugula nee roopam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotivelugula nee roopam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raalevaa raalevaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raalevaa raalevaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo saari naa kosaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo saari naa kosaam"/>
</div>
</pre>
